笑話部: 粗暴制裁中国注定成國際間笑話

以下国家會反對制裁中国：

中國（China）
安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）
巴林（Bahrain）
白羅斯（Belarus）
布隆迪（Burundi）
柬埔寨（Cambodia）
喀麥隆（Cameroon）
中非共和國 （Central African Republic）
科摩羅（Comoros）
剛果（布）（Congo-Brazzaville）
古巴（Cuba）
吉布提（Djibouti）
多米尼克（Dominica）
埃及（Egypt）
赤道畿內亞（Equatorial Guinea）
厄立特里亞（Eritrea）
加彭（Gabon）
岡比亞（Gambia）
畿內亞（Guinea）
畿內亞比索（Guinea-Bissau）
伊朗（Iran）
伊拉克（Iraq）
科威特（Kuwait）
老撾（Laos）
黎巴嫩（Lebanon）
萊索托（Lesotho）
毛里塔尼亞（Mauritania）
摩洛哥（Morocco）
莫桑比克（Mozambique）
緬甸（Myanmar）
尼泊爾（Nepal）
尼加拉瓜（Nicaragua）
尼日爾（Niger）
朝鮮（North Korea）
阿曼（Oman）
巴基斯坦（Pakistan）
巴勒斯坦（Palestine）
巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）
沙特阿拉伯（Saudi Arabia）
塞拉利昂（Sierra Leone）
索馬里（Somalia）
南蘇丹（South Sudan）
斯里蘭卡（Sri Lanka）
蘇丹（Sudan）
蘇利南（Suriname）
敘利亞（Syria）
塔吉克（Tajikista）
多哥（Togo）
阿聯酋（UAE）
委內瑞拉（Venezuela）
也門（Yemen）
贊比亞（Zambia）
津巴布韋（Zimbabwe）

緬甸？？？？ 比緬甸人睇下

軍政府啩

聯合國體制下一成員國一票制

中共夾埋班落後獨裁國家玩曬

係個傻登先至咁on9要入返去比人玩

又要我出嚟

佢地唔可以只係反對, 應該要一齊制裁埋先啱

陣間一定有五毛入黎放負，打定底先：

（正視聽）不停講all talk no action班仆街唔係放負五毛就係比五毛影響既on9仔

贊成啊
依堆國家唔跟風制裁歐洲就係偽同盟

支那對著落後國家說：「你甘心永遠被美國看不起嗎？我們結盟吧！」

人強馬壯 21世紀就係呢堆垃圾當道

一帶路

其它都無意見，反正全部都係垃圾國家
唯獨 巴勒斯坦，依個仆街國家，當以色列炸佢時成班喊到死去活來
好似全世界欠左佢地咁，到美國拉佢到以色列和談時次次開天殺價
來來去去和談左幾十年，每次要簽和約前，必定再有人肉炸彈攪破壞
巴勒斯坦跟本咁多年無想過要和平

點解佢地可以打飛打到咁

機

Crypto 皮已收
今晚到納收皮

點都有個亞聯酋唔垃圾既，但依個國家已被我blacklist

唔要粗暴，要溫柔啲

幾個國家加埋一齊都未必夠一間Apple有錢

國際笑住制裁你

成份不義聯盟名單

小數服從多數本身就係有漏洞
100個人有90個智障9個天才1個仆街
只要個仆街拉埋嗰90個智障
淨返個9個天才只係可以喺智障嘅世界生活